玩交友app有感（約過5位男士）

本人今年26歲，女，四個月前同男朋友分手後開始玩唔同交友app, 分別有T字頭, C m B, Wecxxx, TRB等等。。唔講同幾多個男仔傾計，只講出過街既。。呢四個月約左5個男仔出黎，大家都係傾左一個月計左右就見面。
見面情況：
男A）abc一名，真人同上鏡完全唔同感覺，實際年齡同張相應該差十年。(講真果句見到面有d想走，實在差得有點遠）同佢食晚飯，成個過程都冇乜dead air..食左一次飯再傾左幾日計就冇下文，應該大家feel到年紀差太遠。
男B）毒男一名，約左去動漫節，成程都幾多小動作，例如搭博頭，捉下你隻手咁。。話驚多人撞親我喎。。行完之後去左食飯，送埋返屋企，第二日就同我表白。。我覺得唔適合無謂呃人，即時拒絕再hea覆幾日就bye bye。
男C）文員一名，約收工食飯即慶再飲野，食飯時幾高水溫，過程都幾funny, 但飲完野之後水溫突然降低，傾多兩日計就冇下文。
男D) 斯文人一名，第一次約食飯再加美食節，雖然佢矮我少少但feel到個人ok,約完一次之後都再出多兩次，但呢排傾計覺得冇咩話題就傾少左，可能幾日一次咁。
男E) 口水怪一名，極之健談，都係約食晚餐，第一眼見佢好似老朋友咁，完全冇乜尷尬位，成餐飯佢不停講野，食左成三個鐘，宜家隔日吹一兩句水咁。

其實我好幸運就係冇遇過d變態或者係呃人約炮果種，佢地都正正常常。但想問男士：
1）如果覺得出左街適合既你地會點做？
2）唔適合既又會點？
3）仲約佢出街係咪姐係有機？還是做朋友都會再約？

大家有咩問題都可以問我

垃圾po 拉

1

呢5位都係波台會員 其中一個係n賓

又黎

臭雞

釣金龜喳

1）扑
2）唔扑
3）係

出去記得塞住
唔係又漏屎水